Twice個大眼妹好大波

叫咩名? 有冇佢D波圖?

邊l個 呢度有九個

志效啦
大波到

Leader

好撚正 震下震下

睇佢睇到扯左旗
宜家向地鐵搵件外套遮住褲浪位

好撚柒

肥

天使面孔 魔鬼身材

twice number one

屌你老母好撚柒難聽
要mute住黎睇

得個C都叫大

唔識欣賞
塊面好肥

依個係魔鬼面孔

人造人

好撚似反黑黑仔條女

樓上啲相兩年前出道 而家唔係咁

好硬喎對波 大佬

咁正都反 咩心態

呢段正到

睇momo仲好

佢好似有G級~ 9條女都好正, 一字排開都唔知點揀

why not all

有冇E cup?

點解有幾幅睇落咁肥美

對奶

thomas火車頭

佢唔係塊面太腫其實都幾靚

因為根本就係隻豬閪

識波

點算。愈睇愈順眼

咁都肥？
食開排骨？

lm

留名

我南南都唔差

志效真係好撚柒

最多咪b cup
大眼妹既一半都冇

MV入面唔係咁嫁

都話因爲啲相係兩年前影咯

final version?

佢呢種先叫骨架大 其實幾瘦

喺個MV cap 出來